用甘蔗做抗爭武器有冇得諗？

夠唔夠硬？邊間街市有得買？

咪玩啦，口乾起黎未去到已經食埋

屌你
另類引人推post

掂過碌蔗

唔好浪費食物

如果整短d呢

笑死

你不如話一人一個平底鑊

太重

都冇乜後生識咬蔗

可以落請popo食？